(巴打入) 一人一個女仔做/講會令你好心動嘅行為/說話

女仔: 你有啲咩唔開心都可以同我講同我呻，我實會聽，實會陪你
呢句warm唔warm 對於一個成日都好負好頹
嘅人？

面紅

化妝個隻

我沖好涼等你上床

如果你係我男朋友你話幾好呢

你大過我男朋友

認真呢

我跑完步塊面會好紅
但唔覺有人心動

問關於我既野
以為對我有人興但發覺係我諗多左

興趣

口口卷

不如我地⋯⋯

我買咗件好性感嘅泳衣呀

今晚我想你同我做

次次開完po都唔覆